封關就好似「瑞士芝士」咁 有好多個窿

封關就好似瑞士芝士咁
瑞士芝士有好多個窿 平均分佈喺塊芝士上面
每個窿都代表一個可以俾中國人出入嘅機會
但如果只係封咗一半嘅芝士窿
中國人仍然可以喺其他芝士窿出入
周圍製造社區爆發嘅機會

對比每日由大陸返港嗰6萬人，1.1萬大陸人只係少數。完全唔明點解醫護罷工的訴求只封大陸人。如唔封埋香港人，一樣會造成社區爆發。

以後用打窿機係口罩度打個窿先用

安全套有窿叫唔叫安全?

有一個就最安全

手足好珍貴
唔好再捉鬼

大人肯罷工
細路唔使衝

Liberate Hong Kong
Revolution Now

Boycott China
Fight Together